IVE班MK妹，注定只能成為肉便器！

屌你老味，成班I大MK妹，著衫taste 無黎貴格，mK都核爆！講野內容唔係韓泡狗星，就係支共啲垃圾歌唱show, 唔劣質唔睇。個人已經夠岸鳩鳩無學識架啦，仲claim自己做I大，大？睇過，應大嘅地方你又唔大，邊撚到大呀屌你老母！仲衰過啲band 3垃圾學生妹呀
Ive都毒撚都好少少，起碼毒到專心讀書，出到黎都叫有門學識，啲ive mk仔呢？做啲肉便器嘅m巾咋你地！成個厹咁跟住啲臭雞人噏你又噏，一啲個性都無，仲要扮偽韓，有人唔做做狗厹！你班仆街唔係認為自己有閪屌丫麻！？
總結一句！
ive妹，全都都係肉便器

樓豬咁燥底 啱啱比ive mk妹飛左 ？

我啲女唔讀ive呢啲垃圾

我為民除害咋

葡萄酸

唔識野就收聲啦

Ive班垃圾全線駁唔到

怨氣大

mk妹就黎絕種
體諒下

呢個真

利申：屌過幾個

又真

我挑，mk大把，不過係多左個偽韓外表，個底咪又係mk妹

有冇圖研究下

Sorly 呀

肉便器都唔到你用

根本係MK仔MK女係原罪
唔關I唔Ive事

Ive全都都係喎 （除左毒撚）

Ive都冇靚女

成個post得ive 毒撚比樓主讚，
樓主咪就係ive毒撚囉

連登仔都溝唔到
有冇巴打貼返條柒片出嚟
送花受唔受溝嗰段呀

唔係靚唔靚問題，係個人質素問題

肉便器都輪唔到你上啦

邊個係全都都

總結:剛剛示愛失敗?

咁你又讀ive 一樣係垃圾

邊到睇到我讀ive

2 個 IVE 幼教妺

靚唔靚都係肉便器

大把靚mk 妹 大左出來就嫁比有錢佬／有錢毒撚
跟本人生勝利組

我理得邊個要啲ive mk妹,都改變唔到呢班肉便器嘅事實

睇嚟樓主屌過曬喎

著返條褲啦契弟

你連屌肉便器既資格都冇

我屌過你添呀

做咩咁大反應

為正義發聲

樓主係呀雞

屌爆ive 妹肉便器，人人有責

Ive肉便器

死毒撚女仔手都未掂過

樓主怨氣大到

點解咁講？

講事實

I乜撚野大mk妹

法官大人，我屌

厹就收埋自己打飛機啦

圖呢

Ive班垃圾真係賤過狗

示愛失敗

D 囡廢姐
D 仔好猛料

啲毒撚係有啲料，夠專注，呢點我唔否認

何出此言

即係你係ive仔啦
讚自己 勁明顯
我想講其實無咩女仔會揀ive仔
除非工程仔

如果唔係專科 你都掰掰啦
無學歷注定升point慢到嘔
條女ugrad人工blabla聲升
你仲係得1萬幾

我幾時講過我係ive仔
我依家讚hku仔係人中之龍喇，咁係咪又係讚緊自己

啊雞

臭雞

關我撚事?
正常好人好者都唔溝mk妹啦
溝得mk妹可以幾正常?

追垃圾泡星同睇支共show 真係講得好啱

ive 本身就垃圾，分乜野男同女😂😂

呢度大打人吹奏mk姐

講事實呀

都是肉便器

好撚嘔心
Ive妹做老師

係邊做？

咩女都係肉便器架啦
分別在於富貧，屬於邊個

唔係，ive班mk妹零舍廁味濃郁，根源係佢地無學識底藴，喜好mk，無里貴格，岸鳩鳩比狗屌

班陷家剷臭雞同跟住佢地嘅眾厹，成撚日好似甲甴咁聯群結隊走街走，係街阻街，係舖阻客。
食野咁，成撚日一棚人入去霸晒啲位都算，食野時大聲講大聲笑，嚴重影響他人，佢地又好似支人咁覺得無問題架喎！質素低到咁，除左用殺他死噴鳩佢地，睇怕都無更好方法。

好人好姐，點會咁大火氣。
方佢唔係溝ive 失敗左，嬲到傻撚左咩⋯
成個精神病咁無eq發癲，你話你係港大邊個信，由你點吹都得。 ⋯

連登呃like唔使合理，夠負面就得。

你啲理據呢，話追膠劇我係認同。
但你啲語氣唔似讀完u

唔止毒撚，係好影響周圍嘅人。呢啲基本禮貌都無咁人渣，人人得而誅之

我無claim 過我係ive 或港大或任何學院。依家係講ive mk妹同厹嘅仆街問題，請勿遠離主題

我有無讀u 或讀邊間u都好，反正改變唔到我所講嘅事實。

我唔識你喎，邊位呀，企開啲啦

樓主知唔知咩叫貴格

樓主只係一條連Ive妹都溝唔到既幻想被迫害型毒撚

做咩呀你

你媽媽是貴格，你閣下是賤格

係咪俾人笑完毒嚟呀

ive女都可以話用黎裝精液,ive仔可以有咩貢獻

Ive 毒撚專科出黎都搵到下食

而家周街都係大學生 Ive班MK妹已經買少見少 大家要珍惜

佢打嘅字都唔似讀完U

其實正正常常又點會知道IVE咁多野
如果你話喺條街度聽到啲女嘅討論話題，咁你又知道嗰啲係讀IVE? 唔通佢哋次次講嘢之前都講句：「你知啦我哋IVE妹，最鍾意睇kpop 」
收下皮啦
讀IVE已經柒到仆街，仲要係連一個女都溝唔到嘅IVE仔

珍惜佢作為肉便器

點先屌到

比錢！

講真ive妹真係易媾d

申利食過幾個

求教學

成間ive成百成千肉便器，你鍾意點淫慾佢地就點淫慾佢地囉

識唔少ive妹收下兵打個目錄當自己做左prj/成日上大陸網

岩呀屌

成萬件肉便器，何其壯觀

所以真係無屈班肉便器。ive mk妹唔係肉便器邊個係

其實只係樓豬溝唔到女先🍇姐

ive真係好多痴線佬
識條厹成日吹自己dse hea讀都有14分 如果認真少少肯定入到三大or牛津哈佛

Ive都嬲都係天之驕子先入到。佢地之所以入ive除左係多肉便器外，主要係會考唔好彩失手姐。

咁世界上每一個人都是天之驕子

利申：Ive grad

樓主做咩咁大怨氣？比個ive妹攪到戴左帽呀？

MK妹簡直係偉大發明，無佢地邊有咁多蝦條呃呀？

你骨格精奇，生得一副好撚樣，當然係天之驕子啦

就係 所以天生一副肉便器真係無錯

i大唔係大丫？

至慘班i大肉便器應大嘅地方唔大呢

有冇考慮同迷離哥哥組隊屌鳩non-u人

重點不再non-u, 亦不是全ive學生，而主要係班肉便器同厹

好失望
仲以為有食評或者食用教學

呢啲咁嘅肉便器，直接行埋去食就得

此post已被IVE各種護法同士兵佔據

傻嘅，班肉便器及其厹眾，已經比本大師打到佢地醜態百出，無還擊之力啦

屌終於有人講
以前日日翻學見到班臭閪化撚哂鬼妝
一式一撚樣既紅唇白臉bar code頭
最on9係點撚解會有仔埋堆

呢啲都叫女?

肉便器最佳例子

事實係咁，班肉便器同厹眾根本就唔低爭，人人得而屌之

ive Mk 仔注定成為肉便器

都得，佢地係比啲基佬屌嘅屎忽鬼

IVE D 女 好易溝
靚既都唔會難

一堆肉便器，師兄鍾意幾時屌就幾時屌佢地啦

同意
讀三大的年青人, 都是崇日的, 看不見韓國文化在三大裡傳播的

唔係睇唔到韓泡狗啲垃圾文化，係有品味嘅人都唔會睇得起韓泡文化上眼

除左入 ive讀/ 教書仲有咩方法大量結識
佢地洗唔洗搵人私補

兜口兜面行埋去屌柒佢地得架喇

以為自己開咗post
屌哂佢地班姣閪

青大d航空妹

下 一直以為黎已經係
上完到下個 無乜所謂
精液廁所

精闢！

屌得好

lm

肉便還肉便，圖都冇張點討論

上面貼左喇巴打

落老蘭成日都見到好多IVE妹

你憑見到雞格果啲就係ive mk妹，ip都唔使check 架啦

留名

。。。

唔好索咁多冰喇，你個腦壞晒

樓豬係咪溝唔到IVE MK妹??

Ive妹唔係要黎溝的，直接屌得

ive妹jeng